得罪講句，用得交友app嘅都係啲賣淨蔗／籮底橙

有質素嘅點會現實識唔到

係sales

我柒毒都冇用過 亦都唔會諗住用

現實個啲唔夠高質 交友app多靚仔/專業人士

返工時間長
工作場所冇岩既人
圈子細
圈子入面識既基本上fdzone哂

返工時間長 你一日返24個鐘？
工作場所冇岩既人 你淨係識溝同事？
圈子細 樣衰咪冇人想識你😂
圈子入面識既基本上fdzone哂 樣衰咪冇人想同你拍😂

我認我廢

咁你好應該用至啱

我認啊
不過大撚把fd正正常常有啲係靚女都冇拖拍
算啦
同咪咪撚用emoji

咁又唔可以太武斷嘅 就好似工程師呢行無女人 big4狗OT到天光 工作以外嘅時間 可能壓力大到異性都唔想埋你身 無啦啦去hi人又好奇怪 或者本身有個拍好耐拖嘅伴侶 突然分手 你都好難搵個新嘅人開一段新嘅感情啦

As of September 2019, Tinder reported in an U.S. mobile audience reach of 7.86 million users, making the app the most popular online dating app in the United States.

真

都識到我女朋友 仲要係處 可惜好撚肥 而家佢話努力減緊

見左1x個都唔岩